# Twitter Clone

Приложение развернуто на heroku - [Twitter](https://pozib-twitter.herokuapp.com/ 'Twitter')

Домашний проект по созданию копии Твиттера на стеке:

**Клиент:**

-  Redux 18.2
-  Redux-Saga (immer, reselect)
-  TypeScript
-  Material UI
-  Emoji-mart, Socket.io-client, date-fns, axios

**Сервер:**

-  NodeJs (Epress)
-  PostgresSQL
-  Socket.IO
-  TypeScript
-  Cloudinary
-  Nodemailer

## Список реализованных функций:

**Аккаунт**

-  Регистрация с необязательным подтверждением аккаунта по почте
-  Вход по Email
-  Восстановление пароля по ссылке на почте.

**Профиль**

-  Возможность редактировать свой профиль: изменять аватарки и информацию о себе
-  Поиск людей по твиттеру

**Сообщения**

-  Поиск собеседника и создание с ним диалога
-  Отправка текстового или голосового сообщения.
-  Удаление своих сообщений
-  Изменение своих сообщений. При изменении сообщения появляется статуст "изменено"
-  Все действия с сообщениями происходят в live режиме с помощью сокетов
-  Поиск по сообщения по диалогам и по пользователям, с которыми имеется диалог

**Твит**

-  Создание и публикация твита с возможность вставки текста, emoji и вложений(картинок)
-  Удаление своего твита

**Уведомления**

-  При получении сообщения прихоходит уведомление в виде SnackBar'a

**Фоловеры**

-  Возможность подписываться на пользователей и становиться их читателями


## Список изменений:

**v1.0.0 - 08.09.2022**

-  Первый выпуск
